［跪求] 唔夠人就等！同旅客有衝突就係中計！

同意

機場 不衝 不阻 和理非

大家千祈唔好中計，唔好心急

Push

班狗做架

中計撚

呢度好多鬼/分化撚
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班鬼發大件事，轉移視線
阻旅客上機係鬼，處理左
小問題，
我地返返主題

旅客是我們戰友，一定要善待
只塞不阻

[緊急分析]法！不！責！眾！

機場開朝9晚5?

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

唔夠人就做宣傳
唔好俾藉口清場
機場係最易長期聚集人數

721 811

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

謝絕破壞，不使用武力!

邊撚個發神經，就去機場搞防線
真係好撚火
咁撚多豬隊友

721

好心痛，想即刻入去同佢地講

咪係囉

柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!

你班人收工入到去都7點 塞果兩三粒鐘又話要返工走先
講出黎怕唔怕比人笑

屌你老母